喂？又想幫驚賊洗白？

示威者 死士係離開哂金鐘

班狗就係周圍搜人呀 你老母臭閪